科大咁多垃圾連攞張文宣都唔敢

科大咁撚多藍屍定港豬？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！